[求高手解答]iphone6換電問題

想問下點解拎部機去Apple換電之前要熄左find my iPhone功能 之前問過先達d friend話唔洗熄都換到 有無人解答到

唔想俾你知係area51換粒電